做common core project千其唔好同mbbs一組

當初以為mbbs嘅人好勁
可以carry起成個project
減少自己workload
所以揀同佢地一組做common core project
結果約親佢地傾project都話唔得閒
whatsapp又唔應
lecture又唔見佢地有上
可能因為mbbs唔計GPA
所以唔理common core
但就算我report佢地
佢地common core 0分都照升到班
繼續做到醫生
月入繼續六萬
居高臨下
屌打低下階層
公平咩?

你今日先知？會唔會太遲？

since when the world is fair lol

少年你太年輕了

好彩個世界有樓主呢啲傻鳩
我先可以輕鬆靚grade

下次醒d喇

That's why:

MBChB > MBBS